Este repositorio es exclusivamente para la clase de "Desarrollo de Motores Gráficos" de Image Campus, en C++. Este engine data del año 2016/2017, y no tengo intenciones de mantenerlo. Cualquier tipo de consulta sera ignorada